Salut consernant les video

video case1 : traite le cas du fonctionnement normal de la sauvegarde .


video case2 : traite le cas si un ou plisieurs serveurs sont indisponibles .


video case3: traite le cas d'un ou plusieurs serveurs sont en arrêt ,ou que le script n'a pas pu les arrêter . 
